[正視聽]問題從來唔係留唔留守

留唔留守大家各有自張
問題係只係作為代議士嘅泛民點解可以繞過所有聲音自行決定?
而家咁嘅大是大非面前
民主派有咁多唔同嘅聲音咁多嘅紛爭
不論去留係咪都應該搞返比選民決定?

搞清楚你哋個身份先
你估你哋真係政治領袖?
你哋只係代表我哋聲音嘅代議士

推

因為大眾白痴

泛民係代議士真係哭𠹌佐

就係咁
吹佢唔漲

方法好簡單
就係泛民要取得抗爭派信任
點sell 議會戰線有用都冇用
人哋根本唔信你泛民
你要說服一班被中共剝奪政治權利嘅人你可以幫佢議會抗爭
政治酬庸係必須
姿態一定要低
如果唔係就等於宣告議會戰線不會考慮抗爭派利益（雖然大家都係香港人）

其實泛民搵個大佬承諾議會抗爭內容
同埋為幾年前嘅嘢道歉
私怨撚即收皮
但係何俊仁之類又話唔會被抗爭派綁架又話議會責任大過民意
自己倒自己米

事到如今泛民必須搵搵抗爭派最唔鍾意/最守舊嗰幾個認低威
李柱銘何俊仁劉慧卿之類
之後再有盲屌泛民嘅抗爭派都會收皮（當然小批評一定要有）
抗共陣營兄弟爬山首先要有默契

Exactly。

認真咩
真係聽佢哋9up幾句就會信佢哋咩
每次選舉前都認衰仔㗎啦

不過你話公投完大家都係想佢哋留咁我就無嘢講啫

佢哋今次衰仔都冇認喎
公投結果應該幾接近
公投完唔代表唔會分裂

同意

而加大家嘈得咁勁
就係因為泛民自己閂埋門傾＆俾唔到信心大家

其實留同唔留都各有利弊，都有野可以做，
抗爭都係會繼續

搞個公投搞清楚佢！

有第三條路
政事台討論中

三條屎忽咩
睇咗啦
根本而家嘅爭吵就係建基於對泛民嘅不信任
你仲要我信泛民會信守承諾跟所謂第三條路行?

我相信到時會有人走，有人留，但留嘅請你哋出返份聲明

1. 你哋再唔係代議仕

2. 四年任期已過，你哋係被委任嘅前議會

3. 你哋之後係議會投嘅所有票，做嘅所有行動，同四年前投你票嘅選民無關，所有決定及行動後果由自己負責 （其實留得嘅九成係大黨，係咪真係同選民無關有腦嘅都識諗）

（大家諗到乜嘢可以加上去）
____________________________________________

當然，市民到時亦無權要求你捐任何薪酬出黎去支持任何組織（你捐係你自願，市民之後無權迫你做任何野，但你唔捐到時投票就你個黨數）

呢個....好可能係團結返大部份人嘅方法...

我個人認為留係可以嘅，下年唔玩嘅咪留低入去搞囉，始終點都要有人企咪兜發言